連登有冇變種人？

嗰啲咩靚女面前隱形收皮先

渣ga
我出世到依加都隱形緊

一除眼鏡個世界變得好濛湖

深近視

我有兩條J

唔係 其實你係有扭曲現實嘅能力

自動避孕

神威

可以一日5次

40年無掂過女仔手

毒到出煙

追親嘅女仔都有男朋友，如果冇，好快就會有
人稱毒撚丘比特就係我

可以飲岩漿

識心靈感應

（感應到你見到我呢個回覆係心入面鬧左我一聲戇鳩 ）

認真回覆
只用一晚時間就將一個極深創口大嘅傷口埋咗口算唔算

狼人

但係細細個嗰陣所有傷口都好得極慢
係大咗先好得快
btw講漏咗，仲有藥對我都無咩用利申以前全身麻醉做手術個陣做到一半就醒咗，check過無落少落錯麻醉藥